[WTS/TG] Yama Ha! Pooh~ 又有更新啦

Hi buddies
Yama Ha! Pooh~ 終於開通左whatsapp group啦
由而家開始，可以選擇加入whatsapp group 或者 telegram group，兩個入晒都得
麻煩係度填 form，admin 好快會加你地入去

YHP既TG谷係8月先搞，到而家已經出左幾次活動，主要係行山影相
今年暫定仲有以下活動
Dec 22 - 老虎頭。芒草 (已成團)
Dec 31-Jan 1 - 露營BB班@黃石碼頭

我地會係meetup公布最新活動架，記得留意~

多謝你地對YHP既支持 =P

輕輕推

下星期六會有芒草團
冬至一齊出谷聚啦😛

Are u feeling lonely?

星期一既晚上 可能有排先放假
入黎吹下水啦

It's morning time ~

星期六仲未有人約?
不如做下運動 朝早同我地行下山啦

冬至行山團最後召集

多謝今日出席既團友
我地除夕夜有party night
未諗到活動既你地就join我地啦

Merry X'mas 🎄🎉

除夕唔想一個孤獨過?
同我地一齊露營倒數啦

我地係真有行山
黎緊星期六會行鶴咀山
年廿七有團年飯
快d入谷一齊玩啦

30/1 有飯局 齊齊聚一聚
之後仲有唔同活動等緊你